{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59364&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평잣향기푸른마을펜션"
    },
    "text": "当宿泊施設は屋外プールを保有しており、全客室はメゾネットタイプの一軒家ペンションで構成されております。 周辺にはアチムゴヨ樹木園、チャラ島、加平レールパークなど多様な観光地が位置しています。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、チョンピョン365マートやレモンマートで5,000ウォン以上お買い上げいただくとスーパー送迎が可能です。 ペンション施設としては駐車場とバーベキュー施設があり、バーベキューの利用は2~4名基準で5,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。 利用時間は7時から10時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 宿泊は最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットの出入りは不可能であり、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金変動があり、プールの運営は天候またはペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当宿泊施設は屋外プールを保有しており、全客室はメゾネットタイプの一軒家ペンションで構成されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、チャラ島、加平レールパークなど多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。チョンピョン365マートやレモンマートで5,000ウォン以上お買い上げいただくとスーパー送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は2~4名基準で5,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。利用時間は7時から10時までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊は最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、宿泊は最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きではない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金変動があり、プールの運営は天候またはペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 469
    }
}